雖然出左香港人權與民主法案 但要提防特朗普駁回!

G20 小熊維尼一定比好多利益美國 從而要求特朗普唔好簽呢個法案 我地要強烈請求美國人既幫助同關注 佢如果想下屆繼續選 一定唔會背棄民意請上多啲推特 同美國人講 你地祖先為左爭取脫離大英而付出好多血汗 每個地方都有爭取自由同民主既權利 你地既國家貴為全球最強大 最自由民主既國家 要多謝你地祖先 我地同樣係如同你地祖先般為自由民主奮鬥既人民 請支持香港etc...

xx

經國會參眾兩院認可的成文法或決議文（resolution）必須經過以下任一程序才可成為法律：

1. 美國總統的簽署、

2.在國會開議期間，總統收到法案後十天內無作為（不做任何回應，十天的期限不含星期日），或

3.在總統行使否決後由國會於會期內發起覆議（法案必須獲得三分之二以上的投票支持才可推翻總統的否決）。

我覺得美國人助攻好重要 要說之以情 動之以理

到時連登將會加入反侵

就g20怕佢縮因為就大選要解決美中貿易戰

有鬼用 佢淨睇利益

請推特美國人

香港人權與民主法案唔係今日既事!
好幾年前已經有
今日如果比特朗普駁回 你覺得要等到何年何日先會再推!

2黨都有共識要通過，佢點駁回呀，你估支那咩

前面講左 總統有權駁回所有國會通過既法案

國會可以再駁回
票實夠2/3

麻煩睇清楚國會點運作

我唔熟美國議會

要點防特朗普駁回

無錯 國會可以再駁回
本身共和黨都有撐 Trump 應該阻止唔到

沒有！沒有！通過！

有咩利益畀到？支那入世承諾全部都冇守仲想氹到人？如果佢肯為咗香港而變，肯守入世承諾再簽美國個協議（應該係對支那偷知識產權有懲罰機制），再畀到信心西方國家唔擴張領土，唔會喺香港到危害西方利益，做晒上面先叫有少少機會會令trump收貨，trump都要同選民負責
如果支那做到噉嘅話，香港人應該開心先係

佢簽左就揸住中共半邊春袋
以後要共狗歲歲來朝都可以

所以要拉攏美國人支持!

我估 trump 今次係 g20 未必可以同習近平會面
下次習近平同 trump 會面一係正面開戰 一係投降

共和黨都支持 侵點反對？唔洗選舉？

所以要簽短約，叫班狗歲歲來朝匯報

你地搞清楚先
香港人權民主法唔係一個單一政策，佢係一個法案令到美國可以隨時去制裁香港啲官
其實佢簽咗冇壞，冇即時嘅作用，都要經過法律行動先可以做到制裁、凍結資產，正如拎住把刀，佢唔洗立即用。佢要用嚟做籌碼更加要簽，佢先有法案俾佢隨時用嚟威脅支那。